[BL] 第93回召集腐男腐女 曉人桂木真愛一生

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

下次幫你開呢個

點解會咁正

like到方圓百公里都冇人

Kob有追柚子？
我fd好鐘意佢

個lin頭

邊個叫柚子? 呢個鬼佬?

哦我知喇張同人
我冇追牙淨係覺得正咋

留個名又死返去溫書了

好正牙 世界嘅bug

唔係好中意胸口有毛 奶得冇咁暢通無阻

嘩 雙龍啊

我都唔鍾意 但無損佢嘅正樣
好想奶

雷神 洛基 ，仲有一個係？

打爛左支好貴既酒

新po

跪玻璃碎

女人唔可以奶咩

你同肉丸講你有左

有先可以玩 用嘴唇

會唔會俾肉丸鬧?

唔識牙 淨係識lokibb

應該唔會 掛

佢今晚用巨根教訓你

selfie

佢前日都係食自己咋

原來爆咗po咁耐
我仲奇怪點解差唔多成個鐘都冇人

叔叔不行了

幾錢啊
買過支啦

花花貓貓同花生自拍流出

渣架

你唔俾佢掂?

你哋私下其實有冇聯絡?

花花同花生係邊隻?

我病左仲想點 啪啪下嘔點算

病左就唔啪

紙
花貓生

岩啊

係喎你病 佢錫住你牙

紙紙係咪好萌㗎?

打佢

隻鱷魚

佢個名好得意

打支針會快d好啊侵

留名

去睇醫生

嘩世界級屎忽
佢叫咩名?

嘩真㗎?好萌牙

咁佢知唔知係你like?

唔知

遊遊好萌

下。。。

成件事好撚on9

你又識！？

同一仔講野真係好舒服
唔通我要做淫0

仲有我想講我見好多一仔都樣衰過我囉

有身材+一般樣就玩晒啦

and大J

龜頭掂到公廁廁版，人生已完

D comments 好好笑
同埋呢d po d相一定係唔可以開嚟睇

真係佢 點解遊遊會咁犀利
好多鬚鬚牙奈子

日見夜見梗係揀個順眼架啦
你諗下日日對住 你都唔開胃啦

有個問樓主夠唔夠150高 笑死禾

扮俾人爆樽

你諗緊邊個

半b

腸腸掛住我？

岩呀

哥哥

LM

掛住希哥

ons既肉我覺得ok
ltr都係要睇樣

嗯……幫…幫我舔舔…這裡……嗯…那…那邊……也…也要……嗯………

不要被舔中?

貓貓比番個ac人啦

咁易搵到LTR咩

其實個原因係咩？因為d人都係睇樣？
但冇可能個個都係男神級ga

[ 圖 ] 素 食 者 連 人 地 係 餐 廳 食 乜 都 要 管

痴線 人地食咩又關你事

樹熊仔都唔丁我

係
你唔覺出左pool個d都係靚仔？

痴撚線
關佢鬼事咩

都黐撚線
我都試過俾素食者屌

個個都要求有樣有身材

你又唔丁我？

係佢面前食扣肉

好老實
你有咩咪換咩囉

我丁左啦
你唔知咩

自己好似中左一槍
雖然個情況唔一樣
但係我係會叫朋友唔好咁偏食嘅人黎...

呢個岩
所以我仲單身ing

我食紅肉唔食白肉俾人屌我偽素

我要丁樹熊

有樣身材柒都死喎 兩個同樣重要

好想去做gym，但又要番pt

九巴81號座位被「落釘」 九巴不排除報警

好恐怖巴士d座位比人插左針入去

身材唔好太7 is ok

好撚不安

真係好不安
之前地鐵放火單野都不安咗好耐
而家到巴士

我覺得身材重要啲 但當然唔可以太樣衰

好多黐線佬

遊遊要做咩?

做任何治療都好貴
窮人真係唔好隨便病

我決定日日食維他命c

我決定戒J養肝腎

我屋企有一大樽 但冇人食

我而家都醫緊痛症 好甘

感冒？

我都有痛症
而家好擔心老咗點算

因為你身體本身就好好呀遊遊bb

食omega3呀！

有呀
但買咗太多supplement
驚一次過食太多對腎唔好

你本身抵抗力強咪唔洗維他命C

我而家成日見d阿伯阿婆係仔女推輪椅
如果第時老左我應該搵人推輪椅都搵唔到

痛症即係點㗎？

y？

你買左D咩先， omega3同食物一樣咋喎，你食三文魚吞拿魚都大把

隱隱作痛咁

好似關遺傳仲有年紀事
小學嘅時候6年先請過1、2次病假
中學一個月都起碼病一次

咁多病人

全身？肌肉定邊度？

唔係咁

開心

我發現…根本無時間畫

如果真係咁應該死咗去算

你有冇諗住同老師出櫃，等以後同老師有多D交談機會？

咁我繼續食
但有d頂唔順陣魚腥味

肌肉
頸肩腰都齊

由細到大已經多病痛
全家得我係咁
聽氣功師父話通常係媽咪陀bb個陣身體差而影響到

希望到時老人院服務好過依家

我係肩頸同腳痛

D丸點解會有味？

嘩

我諗樹熊需要拉拉筋

做多啲拉筋有冇用㗎？其實現代真係幾唔健康 又嘢食又垃雜 又唔做運動

有呀
吞個下我覺得有

做下d舒緩肌肉嘅運動？？
唔好用咁多腳力嗰啲

你試下擺雪櫃

肩頸拉筋會舒緩到，但腳唔知點算
而家行街都唔可以行太耐，要搵地方坐

試下先

時間去右邊？

腳我淨係諗到七海健骼
有冇用㗎？

去晒啲功課到

好乖呀bb
好耐無聽過功課

係咪恥笑咋
真好

我想問下獨b/限b，天師攻受第幾集心意相通
我岩岩睇完第一本，唔係第一部 ，攻仲係唔係好鍾意受

因為做就有分加
如果唔係彩佢都傻

omega3 維他命C 骨膠原 前面兩樣緊要D
維他命C係用嚟促成身體合成骨膠原，身體軟骨同皮膚

應該去到第三？ 佢冇明確講明
即係直接表白嗰d
係張玄嗰啲「我一定不會離開你的⋯⋯」在你沒有破產之前 呢d說話
而我覺得攻係慢慢發現張玄係同其他人唔同先多咗留意佢 再慢慢鐘意佢

第一部係咪無啪啪啪？

番外有
正文得肉渣

咩科嚟 加咩分㗎？

有就得

茶b
堅持食！

有痛症果D都要食呀
唔食維他命C就食多D奇異果同生果
唔食omega3就食多D吞拿魚三文魚鯖魚秋刀魚

邊個嚟

個鼻24/7都出晒水
好濕潤

想死

咁我都食下 但好酸呀維他命c

屌我要中出？

你個腦淨係得攻受

就咁吞點解又會酸？
你屋企果樽幾時過期，同埋最好分幾次食，一次食100mg左右，你將一粒剪做幾粒細既
一日食兩三次夠架啦，但感冒果陣食1000mg

你連兔區呢D都識，好勁呀

我食緊c-500
因為感冒仲未好得晒，所以而家一日三粒

兔區有時候幾好笑

笑咗

最多野八

咁你記住飲多D水

有咩咁恐怖？

唔怪之得你話酸
你就咁吞完佢會溶喺胃裡面架啦

[突發] 有人係地鐵站內打飛機 !

LIHKG @ Android

My fd play 9 me

Diuuuuuuuuuu 仆街好撚核突勁撚污糟

八組都係 啲人好抵死

diu我好想報警

以前好鍾意睇
佢地d留言好好笑

真係好多黐線佬

原來而家得8度 大家都要著多件衫

不安

點解姚松炎會入到閘?唔係話佢dq咗咩?

各位
如果相中人係忠犬痴漢變態攻+大隻令仔 點睇

快點+摩牙

開新文

照樣想報警
真係以為人人想睇男人當眾打飛機咩

好凍

都係
只不過三次元不了

(冇圖)點解做人男朋友可以做到咁撚_!?

LIHKG @ Android

好撚仆街

忠犬都睇得出
Btw 靚仔就影低收埋
樣衰都照影不過放上兩登

有型靚仔三次元都不了?

細佬

小心身體牙bb

好撚變態呀

兩樣都要

呢D擺明係變態痴線佬，唔關gay唔gay事唔關腐唔腐事

好賤

著咗好多件衫

會唔會食埋佢女朋友個呀媽嫁

真係好撚賤

我想要呀

ys...
三次元0愛情

都有少少掛住半B你架

食到咪食囉
我覺得OK

睇到好撚嬲

你未遇到真愛姐

正如鍾意笠人綠帽既，就唔好介意自己戴綠帽一樣姐

笑咗 將就吓啦bb

都黐線佢有女友㗎

同我老豆一樣。。。每晚都唱

岩
對腳生係佢到 你餵唔飽條女佢出去偷食都冇計
再講帽唔怕帶最緊要除得快

傻豬來既
何生都唔止一個老婆啦

你除即係介意啦
笠得人就唔好介意比人笠啦

Cuson Lo

Bb們 one day, you will have this miracle too

又係我做話題終結者
唔開心要小靜抱抱

依張官圖黎我就唔加密啦

獨b so warm
希望獨b同大家都有份

冇人理我

少少咋

我愛細佬

錫侵侵

我就蒜狗數 個個都話我男友力max

我呢

做咩牙你

侵侵做咩

個胃好多氣

有冇去睇醫生？

侵記潮式粉麵
外賣：2269 1069

有

想食魚蛋粉

食咗藥都仲係唔舒服？
快d去飲下暖水

dukduk so sweet

好想知侵仔把聲會係點

"2號枱埋"
"魚蛋河奶茶行街!!!"
"64蚊...找6~蚊,多謝哂 下位"

侵仔玩唔玩rc牙?一齊玩?

你係個老板?

"8號墨丸河轉堂食呀"

辣殺 你間侵仔米線呢?

earphone真係全世界最戇鳩嘅物體 無時無刻都會自動打撚晒kick

過馬路對面街轉右直行

想睇平野?侵仔開倉啦
想買荀野?侵仔開倉啦
唔使上淘寶唔使去深水埗

夜媽媽又想召喚老師

光頭都咁型

奈子啲gif

貴

佢大隻左好多
變左同法鯊夫夫相

32蚊仲包野飲算係咁啦

大隻唔好咩做咩 ?

遊遊牙

Cover girl~ Put the bass in your walk
Head to toe let your whole body talk

你地又咁夜瞓

奈巴

大隻仔professor x
明明佢係弱氣受

做咩奈子咁鍾意摑人

James好正牙

茶b又未瞓嘅?

後生就弱氣受 而家老咗佬味爆棚

Uno do' tres cuatro
Que ola cata, Que ola omega

冇睡意
明明朝早到晏晝都好眼瞓

佢⋯撬我牆腳

Me 都唔瞓

辣殺 俾個男人撬咗欣宜

奈巴照片大公開

奈子係中間嗰個

咁...你要catgirl囉 兩個差唔多姐

我係你地中間既第三者

差唔多？你係咪侮辱我老婆？！

左邊係我 右邊係奈巴
下面係ko姐

不要 點解要咁對禾

究竟邊個先係你老婆牙 欣宜定catgirl

女神只有一個 係咪想隻抽

咁 我同你掉轉

我老婆都唔識？你係咪侮辱我老婆先？！

收皮啦奈子 你俾欣宜中出即飛咗喇

咁咪即係侮辱咗你

你老婆係catgirl 奈子老婆係欣宜 完

ing

我老婆咪係你囉 傻豬

咁都要呷醋

青山走犯牙

老婆呀……

侵記大藥房

侵仔做咩賣大麻俾不要 你想毒害佢

我冇賣大麻
一定係佢自己種 佢前個排又話耕作又盛

大麻is良藥

頭盔：大粒芝麻

絕對係誤會呀｜

不過我向來鼓勵小朋友嘗試新事物

遊遊做咩呢排咁夜瞓?

乜不要近排耕作咩?唔通禾一直跟蹤嘅種花男神就是他?

小朋友鼓勵小朋友?

功課來?

我唔係小朋友

笑什麼 你也是
妹妹仔

妹妹仔

禾的確係青春可人的妹妹仔

我係大哥哥

你係大姐姐

咩來?功課題目?好難咁

好啦

好好好 係事業 遊遊好叻牙

侵仔姐姐
禾瞓喇你哋三個都要早啲瞓

好憎出面隻澳門狗詹惟中

誰?

屌吖 瞓唔撚著

咁打返個j先啦

讀bafs好辛苦

想去歐洲讀語言同nursing

嗚呀好靚仔牙 名呢?

好多concept唔清
自己maths底極差

呢科咩來牙?
bb講唔講得你幾歲?

18 DSEer

屋企負唔負擔到你去讀?

唔怪得一google bafs全部都係中學嘢
好年輕牙

公屋冇錢
只有EU PASSPORT

佢條友自恃自己本passport同澳門人呢個身份周圍撩事鬥非，踩低香港人
講嘢除咗人身攻擊就冇邏輯可言

男人搞基冇撚得頂

有EU passport已經好過好多人

唔值得葡萄，成個人最值錢係呢樣，冇其他
我認真係超窮
如果俾我揀揸特衰但係中產小康大定有EU PASSPORT
我揀前者

遊遊大神 你仲未瞓牙?
佢戴眼鏡靚仔過唔戴眼鏡 同埋有啲似thor

開咗IG SHOP賣餅
不過名唔開啦，廢事有說話
想試小本創業
好想做第一筆生意

好鐘意Nolan Funk同Grant Gustin

你好叻女牙咁細個就識搞呢啲
加油牙 幫你集氣一定會賺大錢

咁寫完就可以瞓覺

冇呀！其他科ok
但math真係唔掂，頂盡1咋，天生語文幾好但數學極差，一聽數，無論阿sir幾用心教，個腦自動shut down
真心數學對我而言難過法文德文

人生目標
精通英法葡三種語言
目前想DSE考到英文level4,甚至5
考到法文b2
返澳門學葡文
做到護士

肥妹遊遊

兩大男神合照

我都係數學白痴嚟
應該係話理科水皮到死 fail邊緣
bafs係關數學事?
btw bb你做咩仲唔瞓牙?

成日無故為天琦同魚革入獄嘅人喊，好擔心佢地將來，但我自己無能為力

左邊Nolan?超級靚仔 五官好標緻

唔係呀
羽生結弦呀

遊遊點都係咁可愛牙

失眠，啱啱溫完BAFS(會計)
唔識

係

嘩 做咩今日大家個個都未訓

我有時都會諗佢哋會唔會後悔?尤其係天琦

限b瞓醒啦
係喎羽生叫柚子 講返先記得

Nolan Funk bb

因為為咗等候限b的來臨

上完一堂la
勁慘 成堂一句野都冇講過 超眼訓

Bb

係牙瞓著咗就可以同老師中撲蝶

呢張相又好似麻麻哋。。。

禾而家都超眼瞓牙bb
瞓先限b車車早抖

其實佢唔算超級靚仔，但大隻結實
我睇完glee先J佢

車車
我上下一堂前訓番15mins先

Musk

小新好靚仔

因為我唔知點稱呼淫賤扑扑車好
叫車b扑b好似好怪 又冇理由叫佢淫b賤b

遊遊有冇夢見過老師?

淫賤扑扑太長牙

做我老公啦

BAFS同math

淫b好正

點樣由英文3,4底嗰一兩個月衝上level5？

我覺得語言呢啲野岩岩學果陣就可以死讀爛讀 到左中期就要靠自己平日慢慢吸收 因為你真正學一種語言既時候其實係學埋人地果種思考模式/文化

一兩個月內好難啵
你邊方面弱啲?oral定grammar?

Listening

我有幫佢地唸經

不如我賣肉丸比你

reading/listening做開A+B1/A+B2? 拎幾多分?
listening part A記得做AL listening
part B 可以試下做AL Section E
writing唔好用咁多深字
同埋睇下自己錯開D咩?
eg. grammar/spelling/內容
speaking讀多D英文

我想買

原來係...

原來係咩牙?

之後瑞典話仲叻過英文

阿媽有病系列

留個名先
原來已經推左半個post

係0仔

原來是美男

半點成日唔上水

讀nursing 數理唔掂實死喎扑扑b
你話enrolled nurse就話姐
利申：身邊好多fd都係registered nurse

平靚正菊花岩唔岩
嗱

不如賣肉丸比你

開價？

典牙你侵仔 係咁賣肉丸俾人

你要唔要 ?

80蚊啦 司徒奈奈都負擔得起

桂花好香
成日加埋紅茶一齊泡

做咩要整cheap晒肉丸

因為佢會發狂亂咬人

好貴
66折得唔得

聽晚去飲酒

唔賣啦

80蚊
肉丸好慘牙

跟你一樣

我係比佢傳染

［26/1］血液存量極短缺 紅十字會緊急籲市民捐血

大家點睇？
Ps. 無捐過

次次想捐唔係食緊藥就係bmi過輕

hehe有性行為係唔捐得的

捐血我係支持既，但前提係身體狀況好

我都想幫手

佢賣左肉丸咪要訓街囉

瞓jw

唔會信佢賣，同佢成日9up比帽肉丸戴一樣，得個up字

我都未捐過
但係我見出面啲巴打話紅十字會血庫資料唔透明有問題?

看著街上一對對的情侶正在與他的伴侶手拖手
而我只能拿著手機取暖

不要b 嚟姐姐懷抱

街上面好危險呀，你返火星啦

頸巾圍住我好溫暖
比起嗰啲什麼情侶擁抱更溫暖

火星唔收我呀

聽完即刻收皮

啱啊
我成日覺得拍拖又點 之後都會散㗎啦

我孤零零一個

我好似開始凍到有啲暈暈哋咁

唔俾啲老一輩小小教訓，佢哋就唔識思考

阿生，乜你又住喺火星牙？

係呀 因為火星係美國屬地

快啲去室內同飲啲暖嘢
你冇食嘢？

咁唔怪得啦，地球D野食食到你胃酸，你都係快D回火星休養，先再嚟地球啦

佢可能練緊仙

我係火星賣魚蛋粉 得閒黎幫襯

親 自古以來。。

我唔去火星牙，唔巧意思，留返d劣食你自己嘆

而家食緊了

(剪牛雜)

我已經睇完天師第二集啦
一日可以睇完一本

感覺如何

我冇賣劣食

對佢做成唔到傷害 應該對準佢弱點

我覺得唔錯，但想睇多D攻受談情說愛，希望第三集通左心意後會多D

(切魚片頭...)

互動好搞笑
我都想談情說愛多啲
就嚟睇完第二部 前面。。。。um。。唔劇透

好似第四先通
之前佢地話唔鐘意董事長

你快d開live 侵仔教煮餸

你有肉丸可以大返你阿媽話走就走

邊個唔鍾意？

獨b有睇？
而家係咪得雨b 獨b睇炸？

我唔就得邊個話覺得攻好煩 因為佢唔信受

你會唔會睇得太快，你放假同返工平日分別一日可以睇幾本

有牙

我好早之前就想睇啦 ，但太多本我先唔敢貿然睇

我記得 係茶b
但是我認為情有可原

好似係茶b，過左第一本已經信信地

應該好快就一本 我覺得一本好短下

茶b係睇緊？

應該得我哋兩個睇緊佢冇睇 佢應該係之前睇

正常份量
7-8萬字
之前見人留言話睇到好驚

七萬字左右，佢咁安排都幾好，一日一本呢個字數嚟講唔係太辛苦

我指雨B同我

所以就走左

我反而唔驚呢d
我覺得唔恐怖

(煮河粉...)

Same
文字我唔驚 睇電影先驚

我都唔覺
不過其實睇bl最主要都係睇攻受談戀愛，雖然劇情好睇都重要

你依家先煮lunch？

你同限b好似相反
佢就唔想純愛
但是我都想睇多d佢地d sweet嘢多

絕對唔會睇鬼片

Both
我麻麻地純愛情 劇情好薄弱就唔好睇

我都鐘意睇sweet但有時成本都係sweet就好悶
姐係好似睇戲咁 我鐘意睇d要諗少少野/最後結局係要思考ge 戲

我都唔鍾意純愛架，我係又睇劇情又睇戀愛架，但戀愛唔好少過劇情

我打理緊我間火星魚蛋粉

好耐冇食話河粉
好想食

係我呀
一路睇一路唔明點解攻咁固執
明明都遇到一堆奇怪事

你間烏蠅鋪都無人幫襯架啦，打理把撚牙
你最大果粒客叫肉丸，喺地球

侵侵真qq

第一本果陣佢唔信係合理既，因為佢覺得係人扮既，不過第一本結尾他已經信信地

茶b

同埋有童年陰影

其實喺劇情之中穿插談情說愛先正，可能睇到有幾深情

等我睇埋花火就再睇返
仲未開始睇肥田，好驚睇完會好空虛

唔好睇住先
等me！

亂世就係咁

Agger
金玉王朝

有火星人幫襯

咁要咩餸呀 ?

火星D烏蠅下話

牛腩 雞翼

今日kfc又有優惠雞叫
諗唔到食咩就叫雞啦

(煮河粉...) (剪牛腩...)
要唔要腩汁呀靚仔 ??

多腩汁

食得啦

冇雞翼wo老細（拍枱

星際聯邦d飛船,
地球同vulcan既商船都會停係火星補給
d人會黎食野幫襯

係d河粉下面

啊！！！（見到蟑螂）

我鋪頭好乾淨架 冇昆蟲架

一齊

我要賣魚蛋粉
點解要咁對我喎

侵侵賣肉丸粉應該有得做..？

侵侵飯店之肉丸魚蛋粉

??

狗衝

燒雞

我冇得叫

加拿大啲KFC狗也不屌

美國聽聞都係

我叫埋你嗰份

歐美好似興自己煮..？

好難食定好柴？

頭先喺太子見到個幾靚仔嘅警犬

聽說好柴

好柴 第一次聽

多謝kob

好難食 落bar叫雞都好食幾百倍 仲要有幾十隻味

幾十隻味 好正牙
好想食牙 我可以食一百隻

你有咩係唔可以食一百隻 你係咪肥絲嚟

佢乜都話可說食一百隻
佢可以挑戰小林樽

小林樽
尊

kob 藝名 小林樽

樽b

打錯左

細佬是美男

冬眠

我買

我幫你取暖 過兒！

半點b 成波之路

我而家係一粒波了

獨獨禾都可以食一百個

過兒
半點係姑姑

頭先喺街好大風 吹到個頭亂晒又痛又暈
而家好想嘔 我係咪過唔到今日牙

唔賣

我今朝起身已經好頭暈
唔知發生咩事

搵條巾包住頭先出去周圍走啦

攬實你哋
大家乖 著多件 戴頸巾好重要

shy 食me

係最可愛嘅波

我係咕咕咕咕[img]

波波鳥

茶b牙 係咪唔夠瞓牙?

攬

其實琴晚已經早咗瞓

冬天要冬眠
我前日好似訓左二十個鐘

豬嚟㗎

點瞓到二十個鐘
你係咪好多日冇瞓過覺？

笑左

唔係呀 諗住放假要好好訓一覺
熄晒所有野
一訓 起第就過左一日

你應該真係好攰先瞓到咁耐

同埋可能係要返夜

(咬)

我全日係被入面
剩係出門口拎開賣同去廁所先行開

乖 (踢開)

好悶呀

my fd 打漏咗

頭先見到個人著短袖 真漢子

火星⋯異種
你地仲在生嗎

話說火星異種有人接手漢化
好感動

好羨慕可以瞓咁耐

瞓咁耐好嘥時間咁

早抖各位

瞓咁耐真係會好驚嘥晒d時間
試過瞓到晏晝一點已經想喊

bb gd night

禾都係 真係眼濕濕

早抖啦限b

放假無野做，瞓到咁耐，你哋唔覺瞓完精神好飽滿架咩？

你兩個成日唔瞓覺，仲講埋d咁既野

禾都想好似不要咁唔洗瞓
一日24小時唔夠用牙
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!

訓得過多先會頭痛喎雨b
其實成年人不嬲淨係需要訓7～8個鐘
利申：放假都係最多訓到10點

但會覺得時間冇得好快

岩呀

但身心舒暢

唔係牙我瞓得少瞓得多都頭痛
放假我都要較鬧鐘起身 驚瞓到超時

但瞓咁多夜晚會唔會失眠牙bb?

我有人餵食

巴之閉啦我呢啲單身狗冇呢個福份

我既字典入冇失眠兩個字
飲咖啡奶茶都阻唔到我訓

其實我都係訓得多訓得少都會
一般9點幾醒嘅話我係自然醒到

有呀 我餵

半點 滾動

其實咁樣會頭痛係咪正常?

半點份人平和開朗少煩惱絲 所以唔會失眠
你之前有冇試過失眠牙?

樓上裝修好難訓得著 但係攤係張床半個鐘左右都會訓到

裝修都瞓到 勁

我老公好man

張床真係好舒服

人哋有雪兔喇

半點仲可以攬住你啲公仔瞓更加舒服

隻貓好型

梅利奧達斯

好孩子

???

口水play好變態好正牙

團長bb呀

把劍。。。

……
我都唔知講咩好 。。。

鬼白

雪兔有月啦 桃矢係我既

咁哥哥係我嘅

我都想飲呀

哥哥幾時都係你既

佢係咸濕仔來嘅

你又想飲
聖水

ys
咸濕風趣強大集合於一生嘅男人

佢哋先識玩牙

？？？
條link咩事
連登有bug

好得人驚

想同ko b咁玩牙

我試過中學果陣，瞓十幾個鐘，瞓完真係好舒服

你條片同呢個咸濕仔好似唔同嘅

然後就好暈

係愛牙哈利

我唔知點解條片會出咗嚟

瞓完好精神，我覺得用喺瞓覺上係值得既

ok你瞓低

通常通完一晚頂之後就可以瞓到十個鐘 跟住就會好舒服

同意 瞓覺真係好正

> > >

但我係大總攻喎。。。

p.s.非厹

你如果唔係進修既話，點解會唔夠用架？你唔好話我知你係用嚟J

係咪魔道同人？

我覺得傍晚時份好似仲好瞓
但屋企一定要冇人

ok你嘅菊花變大腫攻

同d人ps自己非基即係非常基一樣下話

認真mode 我其實平時好少J
因為我要返工 跟住要留啲時間睇書/同細佬吹吓水/練字/沉思

好似係

睇刀音live viewing
又虐到喊

文青 氣質 藝術

ko b真係好正

直頭係文學家
與世界四大文豪並列同一位置

奈darling唔好呷醋啦
今晚同你慢慢玩
你想點就點

唔係牙 好濕鳩咋

不要收皮

人哋今晚要陪欣宜牙 幾時輪到你

吹個波 吹個大個波 吹大個波波玩波波

ko收皮

求放過

怎麼了

老師啊

老師牙

聽日星期三遊遊又可以偷窺老師

至少yy有個盼望

佢應該比男朋友狂狂砌緊

有無相

我都想畀奈bai狂砌

我都想

刀音8月又有新作
不過係刀音1再演
7月仲有巴黎公演

邊到

原來馮盈盈係elf
佢過佢係日本睇con時見到大雲哥嘅媽媽
好提子

Send錯post
無視我啦大家

攻受已分

咩叫elf?

Super junior 嘅粉絲名
我po完先見到我send左黎依邊

咪係咁囉
我一直都係咁嘅意思

哦 大雲哥係咪藝聲?
我都試過回錯po

你又知?

係呀

你同老師究竟係咩關係 佢哋互攻你都知

係咩 睇錯

利申 唔識字

呢度有冇人會睇國漫㗎?
有冇人睇過三月初三?

遊遊好正牙飲花茶 好少女

話雖如此
但係人本來就唔可以捨棄人地嘅期望呀
例如讀書我覺得要讀到大專或以上
唔可以淨係掛住去旅行 要儲錢買樓都好合理呀
難道完全拋棄依d目標又一定係一件好事咩？

突然出現

冇錯

我覺得只要達到自己追求嘅目標已經係好事
各人嘅目標可以係買樓/事業/結婚/自由/快樂等等
有人追求努力上進結婚買樓 有人追求平淡簡單過活唔做樓奴
只係觀點與角度嘅問題 冇對與錯

我覺得自己過得開心就好
年年去旅行都可以係目標
人生係自己唔係人地，目標都應該係由自己去定而唔係睇人地對自己係咩期望

頭先手機擺咗喺檯面 但唔知原來開咗圖片模式
俾人見到之後斜視

你睇緊咩先

j圖

係，十個人都對你有十個唔同期望，唔通全部都要滿足咩？
人生係一個自我實現嘅過程，或許人哋可以俾意見，你都可以聽取，但最終想成為點樣嘅我，係取決於自己
老實講其他人係邊位？點解一定要滿足佢哋？

咪就係呢個po 第一張就係雙龍

完全同意 人生係自己 若果唔係犯法 外人冇權干涉

有冇人喺歐洲居住緊？

抱歉
我想表達嘅意思係人地嘅期望唔一定唔好
有佢嘅合理性
如果你真係覺得依樣野唔符合自己嘅一套
我覺得真係要同身邊嘅人講清楚好d
當然條路係自己揀嘅同時
萬一條路並唔係你想像中咁美好嘅話
就唔可以怪人地 因為有權利必有義務
我朋友b又係好似咁
一開始識佢佢都話想讀翻書 自己鐘意日本文化想去日本讀 我地都好贊成
但係之後話淨係想去旅行話自己唔適合讀書
但係又介意自己學歷比我低 當我用學生價就屌我係大學生
當然我唔覺得你係我o個位朋友
只係如果決定左走一條比較小眾嘅道路
就更加應該要用行動去證明你冇揀錯同說服你身邊嘅人

好似有加拿大

乜咁唔小心啊KO B

翻睇蠟筆小新

屁股星人

小新試過玩無尾熊遊戲

姐係點 ?

即係扮樹熊

樹熊仔同小新一樣咁萌

樹熊係高汁男神

但我唔會蝦小新

因為係你俾小新蝦

嗚呀又要迫人丁樹熊 又要變感冒童

我唔會接觸到小新依種人

我好低汁的

我覺得你細佬唔係見到雙龍
係d三角褲裸男

學math難過法文

ko b深藏不露，好有涵養
你睇開咩書

ooc左，藍湛係絕對唔會容許佢把劍喺佢魏嬰身入面既
佢見到只會掉9走把劍

全部瞓晒覺？

可能拎緊走
之前有個番外係魏嬰拎把劍黎玩

我係非州住緊

好眼訓

獨獨 早(morning kiss)

唔想起身

早安everybody

幾時回暖牙

凍都算
仲要落雨

奈子十分了解

你屋企果邊都有落雨呀？
今朝醒已經feel到出門好濕寒呀

出面

唔係 我唔係睇文學書牙
而家睇緊叫樹在天堂等著你

佢真係拎把劍嚟玩?好正
咁張圖應該係幫佢拎緊返出嚟

我嗰邊落緊毛毛雨 喺戶外落雨好煩

但我記得他果陣玩好似係對住或者背住攻，唔會係側身背住攻，拎出嚟無奶油係呢個姿勢架喎

有冇戴帽呀？呢D咁濕凍既天氣，D風係咁吹個頭，尤其是額頭同耳仔，真係頭都痛

有戴牙bb 包實咗個頭唔怕大風

可能唔係魔道嚟 我都係上網見到咋

好似係呀 但側身背住拎出黎都好合理
要睇番個番外先記得
但呢個係同人圖 d畫手鐘意點都得
我記得係佢拎把劍黎玩 誘惑攻 但又好似入唔曬

KO B
隔離PO又有亞視鵬呀

佢入面畫到藍湛除晒衫幫佢拎出嚟已經同番外唔同，側身攞我記得就真係唔係呢個姿勢，所以應該係畫手自創同人圖嚟

禾都見到，鐵鏈羽毛

次次都有人貼返張月曆出來 笑死禾
其實佢幾襯藍色

係牙好凍 遊遊飲杯熱水暖身

玩劍play係第幾章?想睇

番外黎
畫手自創make sense haahah

侵

但你唔覺呢個自創ooc左咩，藍湛佢痴漢嚟 ，佢唔會比佢把劍咁玩魏嬰
魏嬰比小二搭下膊頭，佢都忍受不了 ，獨佔欲唔係講少

忘羡同人好正好好睇

呢張有冇劇情?受舉高腳誘惑緊攻啪啪啪?

食完早餐 返到學校又開大
有無咁順暢

忠犬痴漢攻真係好正

閱巴你而家係咪喺廁所?

long time no see

幾時先捨得停雨呀DLLM

好耐冇見

鳩鳩識唔識講侵語呀 ??

已經去完

咩叫ooc
但角色性格黎講 佢唔會咁做

應該冇

原本今日天氣同心情都好靚靚
直到對鞋濕晒

又凍又落雨又有風
風再大返d行雷同落雪就完美

out of character

落雨又落雪

如果係室內就正 室外負皮

雷暴+冰雹
雨>霜>雪
一齊出現難d

好想啪

雪櫃拎條急凍腸仔頂住先囉
再暖定機恭候肉丸大駕

急凍腸仔滿足唔到侵美人

咁果張圖的確係ooc

Salami 都唔得
可以試下札肉

我要真人呀

等佢收工
暖屁股貼冷肉棒

今日落雨牙仲去唔去偷窺老師?

侵仔食開洋腸牙

等得收工個菊花已冰封

仲買左飛睇戲, 有排先返到屋企

RIP 侵寶
捨命陪肉丸既美德我垛會永遠歌頌你

好浪漫

好幸福呀
唔知香港幾時先有性小眾平權呢
是就掛住睇霸穹封神演義搞到唔記得留言

好感動好bl

我係死基佬 你問我答

貓貓

好多熟悉既面孔

ooc就係同角色既性格及行為唔一樣

係咪串緊我

你喺邊度落咁大雨？

未做

有種天然現象叫雪雨

貓貓回應得好好笑

一條應該唔夠，可能要兩條

齊齊去推po

我又推

好危險 就黎爆

侵侵

好正呀

樹熊

Oh~ strip that down, girl
Love when you hit the ground~ girl

慳草！

笑死 咁認真分析

我套校服仲係度
間中拎出黎扮中學生